返緊工好想喊

喊咩啫 喊就番屋企喊

喊完好做野啦 成堆野等緊你呀

悶到喊

比人屌爆？

失戀有冇得請假

失戀咪失戀 失戀有咩咁大不了

想喊就訓覺個陣喊
喊完瞓醒繼續番工

扮緊工完全唔忘一諗起女朋友就想喊

ex?

明明工作就係最好既麻醉藥

不斷做做做做做

多謝你既訓話啊巴打
但係我已經喊左成晚覺都瞓唔到

傻西瓜黎
咁佢有咩咁好 令你咁想喊

好到我呢啲垃圾完全唔配有

算吧喇 大師兄
我地一齊繼續做垃圾
攀附唔起高層次既人